屌你老母熱狗又黑哨

明黑鳩你，咁點？]

死熱狗MMA以為唔洗還？

球證無啦啦紅牌 死獌狗又有藉口俾人大炒

多撚咗個］添

真心嘅，有少少柒
不過唔夠曼聯柒